你大我呀?

你大我呀?

我大埋你老母呀